楊潤紅： 教師只能處理紅白二事才能請事假 否則教育局會嚴肅跟進

楊潤雄今早在電台節目再以反對政治帶入校園為由，重申教育局反對任何形式罷課，又指作為專業教師，不應該罷課，更聲言參與罷課並非教師申請事假的原因，教師只可以用事假處理紅白二事等緊急事務。

楊潤雄指，教師若突然不回校教書，是紀律問題，校方作為僱主，應按學校程序及僱傭條例去處理，教育局亦會嚴肅跟進

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

呢個局長真係垃圾之最
孫明揚都冇佢咁垃圾

出席楊潤雄老母 老婆再婚宴
出席楊潤雄兒子出殯

香港再出殯算唔算白事

咁我為支持國安法去做義工可唔可以請假

可以
白事嚟

老豆有意外入咗ICU ，我要請假去醫院睇佢，你夠膽就答我呢個係紅事定白事？